TVB不停播維穩新聞

今次共產黨真的超級氣
TVB還不停幫芝娃娃翻譯
他們是覺得香港人會吃威權主義這套哦
是不是活錯時代?